老老實實 電子支票根本唔名渣打轉帳咁方便

渣打

成日的唔起心肝落去填 form

林燕玲

用開WECHAT收錢

唔識確認身分

寄form 俾恆生開電子支票，彈返黎話簽名唔岩
真係麻鬼煩

回鄉卡打0 字尾好似